呢個世界係唔係所有男人都一定會叫雞

成日聽到人講10個男人9個滾 仲有1個仲諗梗

定每個人價值觀唔同？
有人話唔叫就係無論點都唔會叫 就算成班男人去旅行 有一半人去叫 另一半人唔想叫或姐從來都唔叫 都係唔會叫？

我男朋友話無感情扑野好似俾人強姦咁 仲要俾錢佢 所以先唔會叫 (唔好話佢拎諗哄我阿 唔好離間我地感情 )

正評 原則係有情先有性 唔會叫 以前到將來都唔會

負皮 無情都可以有性 有得屌一定屌左先

其實唔好話男人叫雞 女人搵sp都係一樣 男女通用

認真答 唔係
各取所需姐 有人唔鐘意 有人鐘意

我都覺得所有男人都會叫
就算唔會叫，都會心郁郁想

認真答你 你唔知道佢有叫=無叫
你根本唔驚得咁多 叫個雞一個鐘都唔洗既事 大把人lunch 叫雞 你捉到咩
所以可以講既 只有信任 驚就唔好拍拖 搵個tb la

呢d嘢問連登仔

成日聽到人講10個女人9隻雞 仲有1個仲諗梗

定每個人價值觀唔同？
有人話唔做就係無論點都唔會做 就算成班女去做雞 有一半人去做 另一半人唔想做或姐從來都唔做 都係唔會做？

我女朋友話無感情扑野好似俾人雞姦咁 雖然有錢收 所以先唔會做 (唔好話佢拎諗哄我阿 唔好離間我地感情

)

正評

原則係有情先有性 唔會做 以前到將來都唔會

負皮

有錢就可以有性 有得做一定做左先

其實唔好話女人做雞 男人搵sp都係一樣

男女通用